北京團酒家午膳 11人報稱屙嘔 送院嫌貴大鬧急症室

下午2時許，該批旅客獲安排到土瓜灣翔龍灣商場一間酒家享用團體午膳，其間有人投訴菜式不好，要求更改菜單不果並與侍應發生爭執

改唔到菜單，就話人d野有問題

支那人真係好撚煩

11內地客酒樓午膳後報稱屙嘔 送院即「不藥而癒」

好典型下流既走數方式

利申 做開飲食

巴打分享下
係咪好多支那人鍾意用衣招

扮中毒call白車 當然唔會找數
我地又唔會跟去醫院等佢
咪即係當香做

支那人真仆街